條女話我個口好臭

屌你老母我想架咩一同你講野就話我口臭

分手啦
為女朋友著想

同佢講 「你個閪夠臭啦」

有冇人可以貼MOMO

佢成日話我成身好大陣汗味

大口唔代表口臭

你唔解決到識第二個都係咁嫌你

屙唔出屎第8日？

你咪話奶得你個閪多嘛

日日都有屎屙，刷牙果時已經刷埋脷

刷牙囉

睇牙加洗牙啦

飲多D水 &熱氣都會 自己注意清潔

試過都解決唔到

咁你可能要考慮下睇醫生check下個胃 會唔會有啲乜嘢問題或者幽門螺旋菌

你平時含得多臭撚